\documentclass[11pt]{scrartcl}
\usepackage{german}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{array}
\usepackage{wrapfig}
\sloppy
\pagestyle{plain}
\input{el2tex}
\input{coldef}
\begin{document}
\title{Systems 2002-10-14..8 M\"{u}nchen: Informationen \"{u}ber Logikpatente\\
{\tt\normalsize http://swpat.ffii.org/treffen/systems-2002/index.de.html}}
\author{Arbeitsgruppe}
\maketitle
\begin{abstract}
Wie in den vergangenen Jahren wird der FFII im Linuxpark auf der Systems in M\"{u}nchen von Jahr zu Jahr bessere Plakate, Aufkleber, Hemden, CDs etc ausstellen und \"{u}ber seine Arbeit informieren, sofern Arnim, Holger, Felix und andere unerm\"{u}dliche Helfer sich wieder der Sache annehmen.  Ein Vortrag innerhalb des offiziellen Programms wird sicher auch drin sein.
\end{abstract}
\tableofcontents
\section*{}
\clearpage
\end{document}

% Local Variables: ;
% coding: utf-8 ;
% mode: latex ;
% End: ;
